食生蠔飲唔飲埋入面啲海水

我投咗負評，大家可以順便負評埋我

飲
唔飲

點會有人飲

飲
食埋個殼

想飲海水 直接落海飲到夠
洗咩食蠔個時飲

嗰啲係隻蠔嘅閪水嚟 唔係海水

但飲落係海水味喎ching

奶過閪未ching

大家認為閪水係咪海水味
係
唔係

想食恆河鮮魚

為左飲d水先食蠔
你食杯面都唔會倒湯啦

雪水咋話

唔飲食黎做咩